有冇巴打可以改呢張圖，香港人加油

林鄭月娥話我有黑警軍團
香港市民話我地有勇武派

Key 777個頭上去

Push

唔係咁